救護車字左右倒轉

想請教下除咗救護車係用咗平面鏡令影像左右倒轉方便駕駛者睇之外，生活上仲有咩例子都因為方便而咁做？

你自己個樣
等你照鏡時順眼啲

比前車司機望倒後鏡

酒店天花塊鏡

你望下自己條丁

唔識google？